{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 해뜨는집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで。 予約人数に追加される場合は、事前に連絡しなければならない。 基準人数を超える場合、追加費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しも受けられない。 ペンションでペットを同伴する場合、入室を拒否されることがあり、これも払い戻しが不可能だ。 青少年の混宿は禁止されている。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しも受けられない。 入室退室時間は、次の利用客のために遵守しなければならない。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことができる。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、持ち物も搬入できない。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用しなければならない。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければならない。 リアルタイム予約時に重複予約が発生し、この場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができる。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができる。 ペンションでは無料Wi-Fi利用が可能で、バーベキュー場では炭とグリルが利用できる。 駐車もペンション内にできる。 周辺 観光地としては チュンチョンマッククスチェホン・バンムルグァン, 南怡島, トゥンソン・ポクポ, 国立春川博物館, エルリシアン・カンチョン, カンチョン・ユウォンジ, 江村レールパーク などが ある。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理や持ち物の搬入はできますか？",
            "answer": "客室内での直火での調理や持ち物の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチュンチョンマッククスチェホン・バンムルグァン、南怡島、トゥンソン・ポクポ、国立春川博物館、エルリシアン・カンチョン、カンチョン・ユウォンジ、江村レールパークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 402
    }
}